\chapter{Barrera González Mariel}
Soy Mariel y tengo 19 años, vengo de prepa 5.
Elegí estudiar CC porque quiero estudiar Ciencia de Datos y fue el plan de estudios que me llamó más la atención.
En mi tiempo libre me gusta tocar la guitarra, leer y  ver series aunque me es difícil encontrar alguna que en realidad me guste.
Me gusta demasiado la música de distintos géneros y algunos dicen que escucho música que nadie conoce.
